想印傳單派 有無邊間黃底印刷公司？

之前ebanner好似係啲banner屌示威者 想搵間黃底既比錢佢賺

好景間彩虹係咪？

fingerprint

個間係 Bannershop

睇清楚先呀大佬………

Sorry lo.....成日撈亂

咁有無邊間黃底印刷公司介紹

柴灣有啲遠...最好九龍啦

Printing Room 喺觀塘

你印少量就去 MK 得寶/好景
大量就 fingerprint 送貨啦

未知印幾多 諗住少少錢都唔比啲藍底賺呀嘛

睇睇先

有冇新界區

Eprint

油塘printing house?

同朋友夾下先 應該printing room